(finger pointing) 各有各的記者會 隔空數臭對家

矛盾繼續深化，至不能和解局面